[已FC] 大埔超級城所有廁所位門口都加左警方鏡頭 唔好係入面換杉

岩先行過大埔超級城 發覺加左極大量以下款式既鏡頭 亦都confirm左所有商場廁所門口都有呢款鏡頭

我見到呢隻鏡頭有天線 而且隔離多數有保安果種半圓式鏡頭 所以估計呢個唔係保安既CCTV 而係警方既CCTV(佢咁樣就唔駛法庭既手令就有CCTV record) 可能附近有流動車去接收呢d cctv既電波

除左廁所門口 所有門口位同商場連接天橋都有相同既鏡頭

見到呢d鏡頭既時候自己決定點做

推

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

大家識做啦

話撚晒事啊而家

問題係點解狗有權可以隨意安裝cctv
商場跪撚左？

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

push

痴個鐵碟cup住佢

sell hk

屌

賣香港

新鴻基你仆街la

大家識點做

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

捱

屌
推呀大家要小心

補充多句 昌運商場見唔到類似既鏡頭 不過多左好多保安 (似係真保安 因為個樣都好老下 又有肥佬)

捉鼠王捉到老鼠尾就得
唔洗用碟

推，大家小心

SELL HK 真係痴撚線 俾個場D狗咁玩

雄性老鼠捉到要絕育
你知啦老鼠生得好快

話裝就裝?

打撚爆佢，為人民做善事

買錫紙包住佢

Push push

行善既野多多益善，少少無拘

SHK

之前都有post出過話，d狗要求入商鋪入面裝佢地自己既cctv，不過比巴打拒絕左，依種應該係同一類型

似係新裝
正常商場
唔會行無線

昌運廁所 唔見有果種鏡頭 不過要問商戶拎KEY

即係sell hong kong又跪撚左啦

試下去太和附近

拆撚左佢俾IT人研究

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

大埔超級城好L多cam

發夢知道依d 係ip cam 黎，唔駛入control, 都可以睇到畫面。以往都只係在主要走廊同向event space 有，至於點解會多左，大家心照

屌你sell hk, 下星期要清算佢

無麈
唔污穢
無線
狗cam黎

推呢個仲好

推

不被捕不受傷

呢班仆街真係

睇個款似係N年前果D屋企用IPCAM

特點係平,可以remote角度同zoom

咁突出 會唔會有人搬大件野唔小心撞爛？

無線cam要有WiFi router係附近接受

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

推！！！！！

假天花？

唔好再突出d

DKLM
新裝仲要黑色

唔嫌臭嘅可以去大埔中心巴士總站隔離個公園入面個廁所
但係真係搞唔掂先 好劣

大埔@1402

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Push

地下個廁所不嬲唔洗key 依家唔知要唔要

睇相的確有無線功能
不過睇個款有插埋LAN線
同埋有行火牛俾電

不過正常貴少少既行到POE LAN線俾埋電
同埋
係有收音咪的

部分軟件係識得追人黎影

sell hk商場既你話呢

著翻件底衫 直接開遮換算啦

仆街新地食撚屎

Wifi干擾器可破解

私人地方
想做咩就做咩啦

無插lan線
行緊無線
我做呢行

咁wifi干擾器就可以ko佢

依類機.....
要小心埋部分型號係有得插SD CARD.
基本上唔一定要NETWORK MON/儲存影像

無NETWORK都有得SET SAVE落卡

打柒爆佢

就算唔係啲狗裝既，SHK專登裝多咁多又係好撚仆街

行遠少少去翠屏，新興，富善，寶湖地下廁所，大埔墟，或m記 先換得唔得 ？

克警真係無所不用其極

有無巴打上去㩒Reset制
咁就可以比唔到狗睇之餘
仲可以比自己人當哨用

wifi干擾器有無用?

我無嘢講

極多cam 剛剛行左轉 連昌運都加裝左勁多cam

SELL HK分分鐘邀請班黑社會入黎裝呢D鏡頭啦

有個電字就關IT事？

推

大家小心

有D機有得SET SAVE落卡

樓主請中幾樣
商場唔會用呢隻
多數用dome

搵野遮住佢得唔得？

如果散入大元 會唔會有危險

真係痴撚左線

如果唔小心整爛點算

整爆佢啦

推
又係新鴻基

新鴻基賣我地唔係第一日啦屌你老母

去到運動場果邊先換

記住帶多幾件唔同嘅衫

依家地鐵站呀 商場 行兩步就一個啦 得閒抬頭望下啦

屌你老母搵人柝撚左佢啦

用wifi 嘅？？？ 若果有人拆咗咪可以私自拎返去用？？？

警察唔會咁大意卦？

推啊

砌撚咗佢啦

Pish

推
入左商場都唔好除口罩

有沒wifi干擾器？

學下克警用電筒射撚住佢得唔得?

開遮遮住廁所出口
半徑起碼十米啦

推，手足小心

因為狗話唔裝就後果自負，成個場爛哂都唔會幫手

但其實只有狗係對個場有危險

前超級城csa 黑色係自己加for圓罩影唔到嘅地方（一年前個用途）宜加就唔知

去得大元即係得返巴士可以揀 但一定要換裝先 就咁上巴士極危險 大元換裝正路係安全

睇返地圖其實行返去火車站嗰邊好多小路，好多樹，快快手起轉角位換囉

垃圾

推，小心

起碼有幾百個cam 新加舊

Voted.

無人敢去行街Lu, yea

裝一拆十

大家小心

搵個和理非舉起黑布企喺cam前面擋住
完全合法

又係新鴻基

推比手足
請準備衫可以隨時係條街/後巷換

其實咁多人出出入入，佢點証明換衫前後係同一人？

Sell hongkong 盡量唔好入啦
就算佢商場 都會有錄影

直接拆啦

千其唔好扑爛佢呀

屌你老母真係黑社會嚟㗎喎

remove them all

痴撚線，擺明想拉撚晒出黎嘅人

Cls

推。

越來越變態

pish

氣球

入去變裝危險

咩cam用咩方式錄都好，無電就變廢鐵，而條電線就露曬出黎

利申:愛國愛港反暴力良好市民

有冇贴警告標語？

下一步係咪收保護費

贴

商場D路口最小4支cam

大元已經冇巴士！！

膠紙？
開遮？

拆撚咗佢啦

又係sale hong Kong (SHK)?

私隐權似話要

黃色戈幾棟好多藍絲

三罷戈日d街坊講

痴張AV相起到畀佢錄

幫推

屋邨平時無咩支那人，今日特然多左，全部都高大

推爆啊 陰陰濕濕

支持警察

大家聽我講 大埔所有主要道路已被狗set哂路障/埋伏 交通工具被停 Be water 好危險

推！大家小心

我鄰居裝左一個俾人剪斷左電源線. 完

屌 手快禁左負皮 sorry

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

邊到換衫比較安全?

Pushhhhhhh

手足小心

我無野講

哇, 推呀

傘住佢啦

搵清楚仲有冇其他鏡頭
有機會係用呢d做餌
暗角位收埋其他

如果整爛左的話。。
告我乜呀？
毀壞政府公物 ? 我點知係你放嘅唶
你都冇講

拆

其實連商場wifi就得 洗乜流動車....
商場wifi 任何人禁兩下都用得

其實蚊佢條電線記會冇電

大家識做

痴撚線公司

Up

搞咁多，直接拔電咪得

#大埔
對住狗屋的zone d , cctv 最弱(無乜高清)
zone c (1,2樓), zone b 2樓極多高清, 4k會在cs counter (zone b and c 都有cs counter)
建議逃走路線:
屌屌下狗屋，放蛋後最好經zone d 外圍再去zone c 外圍入大埔廣場(康業都係shk, 但cctv廢過大埔超級城)
如果真係要入商場避，入zone d 後用最快速度入大埔廣場或一田(一定要經寶兒果邊入，其他位太多cam影到)，昌運同zone a 可作休息
source from 前員工

跌左落廁所

點解唔直接噴油or 扑爛 , 洗咩避 ?

噴黑佢

嘩屌佢老母 要推

大埔@1430

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

黑色果d cctv 係用SD card 紀錄，唔好拆走SD card 呀，會無曬記架
白色ip camera 多數高清1080p，應直接行光纖連接去大埔超級城保安部的mon 直徑愈大，機身愈厚既白色cctv係高清4K,可能有人臉辨認，手足小心

打撚爆佢老母臭閪

有柄嘅行山杖勾實一嘢蚊，個勾要唔好扇勞作堂一樣

唔小心....哎吔

有權拒絕，所以呢個明顯係商場問題多啲

入去唔駛key 但唔係一入就係廁所 入去係條路 但係入廁所要key

識個邊做secure嘅人話其實呢一年係更新啲cam 唔係新裝
喂大佬咁mall有cam好正常 唔好咁癲咁上綱上線

Model : Wansview 625GA

唔洗wifi都可以錄影
剪火牛線 加 蚊SD卡走就可以

無人面識別 無即時回傳影像

共狗死全家！

所以都係佢有先見之明

呢啲cam用wifi.
斷咗個wifi就

唔好入去安全點！
但好似成年前己有
但唔好入最好

推推

推！

講真依家週地都有cam,無一到係安全，手足小心啲，但我對cam係警方鏡頭好有保留，話哂私人地方，加裝左一定要向外公佈，不如問清楚先啦，真係唔係好信，會唔會係佢地近排換新cam?如已FC有無更多資料証明直駁克警先

咁即係安全？

可以去李褔林入面地下有更衣室同厠所

屌你老味邊個負評
商場有cam唔係正常不過嘅咩事

等佢答得嚟都俾人影咗啦，我哋可以慢慢問，但現場巴打自己醒水

屌，又係辛紅雞

搵個帶頭包實晒噴黑晒佢先得

辛紅雞

推推推

如果有sd卡就安全
蚊sd卡走+剪火牛線

無sd卡就怕佢錄左落電腦到，要盡早剪線

利申：對呢隻野好熟

玩過rainbow 6既人知點做

好！

半年前已經有

唔好比出面膠post騎劫熱門 推

係街換啦 圍塊布？

雖然大家自制恐慌 但小心啲都好

加油，大埔人小心！

分分鐘廁格入面都有

證明狗隻好驚大埔發夢

去馬會附近嘅公廁 大埔超級城行多兩步就到

岩 唔入咪最安全

無線一隻都唔平，自用其實唔錯。

做到咁明顯

Pohg

以下係大埔一個TG Group有人Send過出黎嘅Message:

「下午時講過，其實政府做左咁野,不如明天來一個空城計，叫人15:00前入大埔行街，到大埔後 15:00 或見到警察佈好防就全部坐A車去機場或其他方法去機場 和你飛
第一 支持撐警果班就損失一日的生意，
第二 又可以支援到機場 ，
第三 起狼來了的作用，之後個個星期不同區申請不反對通知書，得閒用這個方法，幾時黎真的冇人知。

作用係每星期令警方緊張，令支持佢地的人損耗，一日生意可能唔嚴重，但每星期一次，一個月就四次，可能有好大的影響。
對於和理非來說，如果每次集合再散水，集中機場集會的話，大家又冇咁辛苦，又有一定程度的影響」

個人認為方法可取，我5/8出過大埔、今日亦去左機場和你飛，以下係我小小嘅反思：

相信嗰日有出大埔嘅人都記得，嗰日防暴佈好防時，我地亦開始向大馬路準備，但準備啲咩？我個人感覺係亳無目的地準備食彈，企向大馬路暴曬其實真係玩死自己手足，到最後越嚟越晏就得返啲前線受苦。

反之，機場其實真係一個好舒服嘅活動環境，有冷氣、地方大、風險少、接觸到嘅人亦都好多，甚至會有外國、日本記者特登過黎進行採訪，充分擴大咗香港呢場運動嘅接觸層面、影響力。

與其要承受少量手足受傷、被捕嘅風險，倒不如Be Water，做啲新穎嘅野，正好似北角都有出Post建議玩死福建佬一樣。
當然，呢個Post只係想理性地提出一個可行嘅方案，比定心理準備大家，等大家聽日可以盡快達成共識。
一如既往，最後嘅決定都係要等現場嘅大家達成公識，先可以有行動。

我知而家先出Post大家會覺得趕唔切，但都希望大家聽日諗清楚我地每次行出黎嘅目的，係要令政府回應五大訴求，唔係發洩對警察嘅怨恨（當然佢地條數遲早要找）。

兩個幾月啦，我相信好多人都開始越黎越習慣星期六日出去食彈、快閃唔同警署，但我衷心希望大家唔好將食彈變成一個每次活動必備嘅環節，唔係食彈先代表嗰日嘅行動有義意架。

所以，我好希望以後每一次嘅行動都係一個最對準政權、最大影響力、最小手足傷亡嘅行動！

聽日大埔見，希望聽日會見證到一個新玩法。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

on9

商場遊行點睇？
嗌下口號整下連儂牆

嘩好黐線

推呀

又係shk

同一伙黎 邊算跪

快d推上去俾義士見到！！

補番圖先

其實愈黎愈多cctv 連大學入面都有 有冇需要處理下

大埔@1511

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

呢 D 最戇鳩，有條傻佬懵面全掃就無鳩晒

有無攪錯
廁格裝cctv

一齊入去拆哂佢

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

而家警察做野~ 你係咪阻差辨工~!?!?!

沙田新城市都係
係廁所門口加哂Cctv

垃圾香港警賊陰陰濕濕做埋呢啲小動作。

SHK真係幫唔落手

推，仆街警犬

寳湖街巿地下 (近寳湖里寳湖道交界) 都有個公廁~

Sell hk

推 小心

新鴻基

死狗閪 個Cctv對正個廁所門口都有既
正屎忽鬼

大埔人真心唔夠勇武 , 到而家都未有扑爛cam 或圖嘅消息

真係仆街到呢

推 屌佢老母

屌你老母下次裝埋係廁所入面丫笨柒

正仆街

自己執生

未换之前攪掂佢就得啦

扑咗佢啦啲舊裝修

Dklm

唉sorry覆錯

只要唔插住電就可以幫佢慳電

今日 大埔

開遮

條電線外露

PKSHK

我落去仲見到好多人除曬口罩俾cctv 影呀 push

商場都澄清左話同警方無關係

裝咁撚多係咪想配合政府監控計劃

配合 全方位監控燈柱計劃

shk 裝個cam 影住商場外面係咩玩法

屌呢啲po點解會沉底 推

一萬個cctv 影住，香港人日日比人監視

有人話呢d cctv 係商場自己裝黎cover 返半圓cctv既死角位
咁我好想知特登影住廁所門口係為左cover d 咩死角位

你見地見到前後起碼4個cctv (其實唔止 只不過我企個位影唔曬 果度6 7 個半圓型cctv)

好肯定之前冇呢隻cam

好似又無SHK 之類公司？

唔好乜都入商場數事
警察唔會自己係商場放cam
因為
1. 有機會犯法
2. 法庭上唔可以用黎做證據

而警察拎搜令拎商場嘅片
其實好簡單
只要打兩份文件
上法庭十幾分鐘就拎到

所以佢地唔會咁傻
自己去私人地方裝cam

換人砍爛佢咪得

無咩事都唔好入去安全點
但好似唔係新安～ 廁所門口無啦睇過

用野cum住佢啦

新紅gay

香港人抗爭十件事

推，仆街新鴻基Sell Hong Kong！

同警察無關啦！

但其實唔好入去啦好危！

麻煩大家幫幫手
去 weibo 或 yahoo搜尋#福獨 推佢上關鍵字！

開始大陸手法全面監控治港

腥紅基屌你老母！
祝冚家冇仔送終！

推，手足小心！！！！

小心鏡頭髮

成日做埋啲撚屎動作

班狗仲點會理犯唔犯法
不過點解無得做證據？

Dllm 新鴻基

私隱定監控條例
同eason 老豆單case 相似
所以明明宜家好簡單合法就做到嘅野(拎搜令)
佢無必要做多左嘢
仲要唔知法庭會唔會唔比用黎做證據

去Uniqlo換得唔得?

我以前系超城一個部門做野，我頭先問左仲係度做既朋友話D黑色既cctv唔係D狗既，但如果各位擔心既都可以盡量小心D

條電線

有天線喎